沙田新城市舉旗手足

手足隻影形單咁一個人舉旗，原諒我乜都無準備，只可以行埋你身邊講句加油＆71維園見

加油

手足

值得令人尊重

咁既畫面真係好肉酸，得個一條友，連燈仔仲要白事當紅事報。

屌 人呢

七一見！

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

勇士七一見

推 手足加油

多謝你

各有各睇啦 就好似一個人上台表演都會驚啦
我覺得一個人冒住比人捉嘅風險堅持住自己相信嘅價值 驕傲到禁大勇氣企起度 都係一種震撼人心嘅時候